# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-08 23:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-04 11:52+0000\n"
"Last-Translator: tommyliu313 <liuchaktin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"zrythm/web/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.10.1\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: template.py:362
msgid "ZChordz maps the chords of a minor or major scale to white keys"
msgstr "ZChordz 將小調或大調上的順接和弦對應到鋼琴白键上"

#: template.py:363
msgid "Major or minor scale"
msgstr "大調或小調音階"

#: template.py:364
msgid "Velocity multiplier per note"
msgstr "可調整和弦組成音的力度比例"

#: template.py:368
msgid "ZLFO is a fully featured LFO for CV-based automation"
msgstr "ZLFO 是個功能齊全的低頻振盪器 (CV-based)"

#: template.py:369
msgid "Multi-oscillator with custom wave"
msgstr "包含多個振盪器，也可自訂波形"

#: template.py:370
msgid "Phase shift"
msgstr "相位偏移"

#: template.py:371
msgid "Vertical/horizontal inversion"
msgstr "垂直/水平反轉波形"

#: template.py:372
msgid "Step mode"
msgstr "步進模式"

#: template.py:373
msgid "Editable range"
msgstr "可調整動態範圍"

#: template.py:374
msgid "Sync to host or free-form"
msgstr "同步或自由模式"

#: template.py:377
msgid "ZSaw is a supersaw synth with 1 parameter"
msgstr "ZSaw 是帶有一個參數的 supersaw 合成器"

#: template.py:378
msgid "7 sawtooth oscillators"
msgstr "七個鋸齒波振盪器"

#: template.py:379
msgid "Single knob to control detune"
msgstr "有一個旋鈕可以控制 detune"

#: common/footer.j2.inc:19
msgid "The Zrythm contributors"
msgstr "Zrythm 貢獻者"

#: common/footer.j2.inc:20
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: common/footer.j2.inc:21
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: common/footer.j2.inc:24
msgid ""
"Zrythm and the Zrythm logo are registered trademarks of Alexandros Theodotou"
" in the United Kingdom."
msgstr ""

#: common/footer.j2.inc:25
msgid "See our {trademarkpolicy} for details."
msgstr ""

#: common/footer.j2.inc:27 template/trademarks.html.j2:19
msgid "Trademark Policy"
msgstr "商標政策"

#: common/footer.j2.inc:29
msgid "Designed by Andrew Harter"
msgstr "由 Andrew Harter設計"

#: common/header.j2.inc:24
msgid "A highly automated and intuitive digital audio workstation."
msgstr ""

#: common/header.j2.inc:32
msgid ""
"DAW, digital audio workstation, music production, audio, pro audio, Linux, "
"GNU/Linux, free software, libre software, sound editor, composition, MIDI, "
"LV2, JACK, VST, audio plugin, recording, editing, arrange, arranger, mixing,"
" mastering"
msgstr ""

#: common/navigation.j2.inc:26 template/features.html.j2:20
#: template/features.html.j2:32
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: common/navigation.j2.inc:27 template/plugins.html.j2:20
#: template/plugins.html.j2:32
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: common/navigation.j2.inc:28 template/learn.html.j2:20
#: template/learn.html.j2:32
msgid "Learn"
msgstr "學習資源"

#: common/navigation.j2.inc:29 template/community.html.j2:19
#: template/community.html.j2:31
msgid "Get Involved"
msgstr ""

#: common/navigation.j2.inc:30 template/download.html.j2:19
#: template/download.html.j2:67 template/index.html.j2:38
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: common/navigation.j2.inc:40
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: template/community.html.j2:22
msgid "Zrythm's community pages and communication channels"
msgstr "Zrythm 社群頁面和交流管道"

#: template/community.html.j2:38
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: template/community.html.j2:44
msgid "Join Development"
msgstr "加入我們的發展"

#: template/community.html.j2:47
msgid ""
"Send an email to our development mailing list for development discussion"
msgstr "發送電郵到我們的發展部電郵清單中以便討論發展"

#: template/community.html.j2:53
msgid "Submit Feature Requests"
msgstr ""

#: template/community.html.j2:56
msgid "Browse our feature tracker and submit feature requests."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:62
msgid "Submit Bug Reports"
msgstr "遞交臭蟲(程式錯誤)報告"

#: template/community.html.j2:65
msgid "Browse our bug tracker and submit bug reports."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:71
msgid "Translate Zrythm"
msgstr "翻譯 Zrythm"

#: template/community.html.j2:74
msgid ""
"Translate the Zrythm DAW, the user manual and our websites into your "
"language."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:81
msgid "Get in Touch"
msgstr "建立聯絡"

#: template/community.html.j2:87
msgid "Chat with us on IRC"
msgstr ""

#: template/community.html.j2:90
msgid ""
"Our IRC channel is #zrythm on Libera.Chat "
"(<code>irc://irc.libera.chat/zrythm</code>). Feel free to ping an operator "
"for a <code>zrythm/user/*</code> cloak."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:96
msgid "Chat with us on Matrix"
msgstr "在Matrix上跟我們聊天"

#: template/community.html.j2:99
msgid ""
"Matrix is an open standard for secure and decentralized communication. Our "
"Matrix channel is #zrythmdaw:matrix.org and is bridged with IRC."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:105
msgid "Join our User Discussion Mailing List"
msgstr ""

#: template/community.html.j2:108
msgid ""
"Join our user discussion mailing list and share your experience with the "
"rest of the community."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:114
msgid "Subscribe to the Announce Mailing List"
msgstr ""

#: template/community.html.j2:117
msgid ""
"Subscribe to our read-only and low volume Announce mailing list to stay up "
"to date with important announcements."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:123
msgid "Follow us on Mastodon"
msgstr "於Mastodon上追蹤我們"

#: template/community.html.j2:126
msgid ""
"Follow us on Mastodon to get updates on new releases and get sneak peeks at "
"new features, vote in polls, and more."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:133
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: template/community.html.j2:139
msgid "Donate CryptoCurrency"
msgstr ""

#: template/community.html.j2:142
msgid "Send us Bitcoin (BTC), Litecoin (LTC) or Monero (XMR)."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:148
msgid "Donate on LiberaPay"
msgstr "於LiberaPay上捐款"

#: template/community.html.j2:151
msgid ""
"Become a patron on LiberaPay. You can donate using PayPal, or pay with a "
"bank account in Europe."
msgstr ""

#: template/community.html.j2:157
msgid "Donate on Open Collective"
msgstr "於Open Collective上捐款"

#: template/community.html.j2:160
msgid "Donate on Open Collective and view our public expenses."
msgstr "於Open Collective上捐款及展示我們的公開開支。"

#: template/download.html.j2:22
msgid "Download Zrythm's source code or purchase a binary package installer."
msgstr ""

#: template/download.html.j2:33
msgid "Select Platform"
msgstr "選擇平台"

#: template/download.html.j2:49
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: template/download.html.j2:55
msgid "Installers"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:60
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: template/download.html.j2:61
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: template/download.html.j2:63
msgid "Bundled plugins (basic)"
msgstr "包含基本的外掛"

#: template/download.html.j2:64
msgid "Save/load disabled"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:71
msgid "Single"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:74 template/download.html.j2:86
#: template/download.html.j2:99
msgid "Compiled with all features"
msgstr "無功能限制"

#: template/download.html.j2:75 template/download.html.j2:87
#: template/download.html.j2:100
msgid "Bundled plugins (all)"
msgstr "包含所有的外掛"

#: template/download.html.j2:76 template/download.html.j2:88
#: template/download.html.j2:101
msgid "PDF user manual"
msgstr "PDF 使用手冊"

#: template/download.html.j2:79 template/download.html.j2:91
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#: template/download.html.j2:83
msgid "Bundle"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:89 template/download.html.j2:102
msgid "Access to all v1 releases"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:95
msgid "Nightly"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:97
msgid "mo"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:103
msgid "Access to nightly builds"
msgstr "可取得每晚構建版 (nighty builds)"

#: template/download.html.j2:105
msgid "Subscribe"
msgstr "立即訂閱"

#: template/download.html.j2:110
msgid "Support Zrythm by purchasing an installer. This month we received:"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:119
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: template/download.html.j2:122
msgid "Releases"
msgstr "發行版 (Releases)"

#: template/download.html.j2:123
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 金鑰"

#: template/features.html.j2:23
msgid "List of features."
msgstr ""

#: template/features.html.j2:40
msgid "Piano Roll"
msgstr ""

#: template/features.html.j2:42
msgid "Create, edit and arrange MIDI events in a dedicated piano roll."
msgstr "在 Piano roll 裡新增、編輯、編排 MIDI 音符。"

#: template/features.html.j2:51
msgid "Anywhere-to-Anywhere Connections"
msgstr ""

#: template/features.html.j2:53
msgid "Connect anything to anything."
msgstr "串接、連接任何訊號。"

#: template/features.html.j2:63
msgid "Bounce in Place"
msgstr ""

#: template/features.html.j2:65
msgid "Quickly bounce selected material to audio."
msgstr "快速將已選取的素材轉換為音訊。"

#: template/features.html.j2:75
msgid "Automation Curves"
msgstr ""

#: template/features.html.j2:77
msgid "Automate parameters with straight lines or curves."
msgstr "用直線或曲線自動控制參數。"

#: template/index.html.j2:20
msgid "Digital Audio Workstation"
msgstr "數位音樂工作站"

#: template/index.html.j2:23
msgid ""
"Zrythm is a digital audio workstation designed to be featureful and easy to "
"use. It allows limitless automation, supports LV2 plugins, works with the "
"JACK audio backend and provides chord assistance."
msgstr ""
"Zrythm "
"是個數位音樂工作站，其功能強大且易於使用，能夠毫無限制地自動化控制各種參數。支援LV2外掛，可與JACK音訊系統相互配合，並提供和弦相關的輔助工具。"

#: template/index.html.j2:36
msgid "A highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:39
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:51
msgid "Limitless automation"
msgstr "無限制地自動化控制參數"

#: template/index.html.j2:53
msgid ""
"Automate almost anything with automation events using straight lines, ramps "
"and curves, or with LFOs and envelopes."
msgstr "繪製斜直線、曲線或使用 LFOs 和 envelopes 來自動化控制參數。"

#: template/index.html.j2:60
msgid "Automation curves"
msgstr "Automation 曲線"

#: template/index.html.j2:65
msgid "Audio Plugins"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:67
msgid ""
"Complete support for <a href=\"https://lv2plug.in/\">LV2</a> and VST2, with "
"experimental support for VST3, AU, SFZ and SF2."
msgstr ""
"完整支援 <a href=\"https://lv2plug.in/\">LV2</a> 和 VST2，VST3、AU、SFZ、SF2 "
"目前處於實驗階段。"

#: template/index.html.j2:73
msgid "Audio plugins"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:78
msgid "Multi-Backend Support"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:80
msgid ""
"Fully <a href=\"https://jackaudio.org/\">JACK</a> aware, including support "
"for <a href=\"https://pipewire.org/\">PipeWire</a>, JACK transport, ALSA, "
"PulseAudio, WASAPI, Windows MME, CoreMidi and CoreAudio."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:88
msgid "Audio backends"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:93
msgid "Chord Assistance"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:95
msgid ""
"Featuring a chord pad for quickly trying out chords in a scale and a chord "
"track to assist with chord progressions."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:102
msgid "Chord highlighting"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:107
msgid "Liberating"
msgstr "自由"

#: template/index.html.j2:109
msgid ""
"Zrythm is <a "
"href=\"https://www.zrythm.org/videos/TEDxGE2014_Stallman05_LQ.webm\">free "
"software</a>. Use, study, share and improve it freely."
msgstr ""
"Zrythm 是<a "
"href=\"https://www.zrythm.org/video/TEDxGE2014_Stallman05_LQ.webm\">自由軟體</a>。任何人皆可自由地使用、研究、分享、改進"
" Zrythm。"

#: template/index.html.j2:115
msgid "Programming"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:120
msgid "Multilingual"
msgstr "多種語言"

#: template/index.html.j2:122
msgid ""
"Available in <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/zrythm/\">multiple "
"languages</a> including English, French, Spanish, Portuguese, Japanese and "
"German."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:128
msgid "Multi-language support"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:133
msgid "Showcase"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:142 template/index.html.j2:156
#: template/index.html.j2:170 template/index.html.j2:184
#: template/index.html.j2:198 template/index.html.j2:212
msgid "Your browser does not support HTML5 video."
msgstr ""

#: template/index.html.j2:203
msgid "Remake"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:225
msgid "Testimonials"
msgstr ""

#: template/index.html.j2:254
msgid "Affiliates"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:23
msgid "Zrythm reference pages - user manual - tutorials"
msgstr "Zrythm 參考頁-使用者手冊-教學"

#: template/learn.html.j2:39
msgid "Tutorials"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:41
msgid "Editing"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:47 template/learn.html.j2:57
#: template/learn.html.j2:67 template/learn.html.j2:77
#: template/learn.html.j2:87 template/learn.html.j2:102
#: template/learn.html.j2:112
msgid "Your browser does not support HTML5 video"
msgstr "您的瀏覽器不支援 HTML5 視訊"

#: template/learn.html.j2:51
msgid "Select/Stretch Tool"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:61
msgid "Edit Tool"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:71
msgid "Cut Tool"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:81
msgid "Ramp Tool"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:91
msgid "Looping Regions"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:96
msgid "Routing"
msgstr "訊號串接 (Routing)"

#: template/learn.html.j2:106
msgid "FX Sends"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:116
msgid "Port Routing"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:122
msgid "Walkthroughs"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:130
msgid "French"
msgstr ""

#: template/learn.html.j2:136
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: template/learn.html.j2:138
msgid "User Manual"
msgstr "使用者手冊"

#: template/learn.html.j2:139
msgid "Developer Reference"
msgstr "開發者指南"

#: template/legal.html.j2:19 template/legal.html.j2:31
msgid "Legal information"
msgstr "法律資訊"

#: template/legal.html.j2:22
msgid "Legal, licensing and trademark information"
msgstr "法律、授權與商標資訊"

#: template/legal.html.j2:37
msgid "Licensing"
msgstr "授權條款"

#: template/legal.html.j2:43
msgid ""
"Zrythm is copyrighted by Alexandros Theodotou and other contributors. Zrythm"
" is released under the <a "
"href=\"https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">GNU Affero General "
"Public License, version 3</a>."
msgstr ""

#: template/legal.html.j2:50
msgid ""
"Unless otherwise stated, Videos found on the Zrythm website are released "
"under <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\">Creative "
"Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International</a>."
msgstr ""
"除特別指明外，本網站的影片均採用創用 CC<a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-"
"sa/4.0/\"> 姓名標示-相同方式分享 4.0 國際</a>條款授權釋出。"

#: template/legal.html.j2:56
msgid ""
"The <em>Richard Stallman: Free software, free society</em> video is licensed"
" under Creative Commons BY-SA-ND 3.0."
msgstr ""

#: template/legal.html.j2:60
msgid ""
"Credits: Drawings under CC-BY-ND 3.0 created by Christian Nogareda (Kwis, "
"Http://kwis.tumblr.com), Valentin Pasquier "
"(http://utopiqdream.deviantart.com) based on ideas of Richard Stallman, by "
"himself and Ynternet.org foundation."
msgstr ""

#: template/legal.html.j2:68
msgid "Trademarks"
msgstr "商標"

#: template/legal.html.j2:74
msgid "Zrythm and the Zrythm logo are trademarks of Alexandros Theodotou."
msgstr "Zrythm 文字和 Zrythm logo 圖形商標，為 Alexandros Theodotou 本人所有。"

#: template/plugins.html.j2:23
msgid "Plugins bundled with Zrythm"
msgstr "Zrythm 內建的外掛程式"

#: template/plugins.html.j2:38
msgid "Basic Plugins"
msgstr ""

#: template/plugins.html.j2:43
msgid "{} screenshot"
msgstr "{} 螢幕截圖"

#: template/plugins.html.j2:57
msgid "Technical specs"
msgstr "查看技術文件"

#: template/plugins.html.j2:64
msgid "Premium Plugins"
msgstr ""

#: template/privacy.html.j2:19 template/privacy.html.j2:22
#: template/privacy.html.j2:31
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: template/privacy.html.j2:355
msgid "Last updated on 4 Aug 2021"
msgstr "最近一次更新於2021年8月4日"

#: template/trademarks.html.j2:22
msgid "Zrythm Trademark Policy"
msgstr "Zrythm 商標政策"

#~ msgid "Try Now"
#~ msgstr "立即試用"

#~ msgid ""
#~ "This is a trial version with limited functionality. Please select your "
#~ "operating system."
#~ msgstr "這是試用版，有部份功能限制。請選擇您的作業系統。"

#~ msgid "Windows 64-bit"
#~ msgstr "Windows 64-bit"

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "立即購買"

#~ msgid "Support Zrythm by purchasing an installer."
#~ msgstr "購買安裝程式以支持 Zrythm。"

#~ msgid "This month we received £{amount}."
#~ msgstr "本月我們收到了£{amount}。"

#~ msgid ""
#~ "This includes donations from LiberaPay, PayPal, OpenCollective, downloads "
#~ "and subscriptions"
#~ msgstr "所有捐款來在 LiberaPay、PayPal、OpenCollective、安裝程式下載和訂閱服務"

#~ msgid "Installer"
#~ msgstr "安裝程式"

#~ msgid "full"
#~ msgstr "完整版"

#~ msgid "subscription"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "<b>£0</b>"
#~ msgstr "<b>£0</b>"

#~ msgid "<b>£5</b> single version"
#~ msgstr "<b>£5</b> 取得當前最新版本"

#~ msgid "Full version"
#~ msgstr "無功能限制"

#~ msgid "Upgrades to new releases"
#~ msgstr "免費升級"

#~ msgid "<b>£5/month</b>"
#~ msgstr "<b>£5/每月</b>"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "專案"

#~ msgid "Translations"
#~ msgstr "翻譯"

#~ msgid "Chat"
#~ msgstr "聊天"

#~ msgid "Mail"
#~ msgstr "郵遞論壇"

#~ msgid "Community"
#~ msgstr "社群"

#~ msgid "Explore"
#~ msgstr "探索"

#~ msgid "List of features, functionality, and reviews"
#~ msgstr "特點、功能、評論的列表"

#~ msgid "Demos"
#~ msgstr "示範"

#~ msgid "Bounce in-place"
#~ msgstr "Bounce in-place"

#~ msgid "Reviews"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "Article from Issue 229/2019 of Linux Magazine"
#~ msgstr "節錄自 Issue 229/2019 of Linux Magazine"

#~ msgid "Zrythm"
#~ msgstr "Zrythm"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概述"

#~ msgid ""
#~ "Zrythm is a {tooltip1}cross-platform{endtooltip} {tooltip2}digital audio "
#~ "workstation{endtooltip} designed to be featureful and easy to use."
#~ msgstr ""
#~ "Zrythm 是一款{tooltip1}跨平台{endtooltip}的{tooltip2}數位音樂工作站{endtooltip}，功能豐富且容易使用。"

#~ msgid "Zrythm works on GNU/Linux, FreeBSD, MacOS and Windows"
#~ msgstr "Zrythm 支援 GNU/Linux、FreeBSD、MacOS、Windows"

#~ msgid ""
#~ "A DAW is used for composing, recording, editing, arranging, mixing and "
#~ "mastering music"
#~ msgstr "數位音樂工作站可以用於作曲、錄音、編曲、混音、編輯音訊和母帶後期製作"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Thank You"
#~ msgstr "謝謝"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for supporting development! You will receive an email soon with "
#~ "instructions to download your installer."
#~ msgstr "感謝您對軟體開發的支持！您將收到一封電子郵件，請查看郵件以了解如何下載安裝程式。"

#~ msgid ""
#~ "Once you download the zip file, extract it and run "
#~ "<code>./installer.sh</code> in a terminal. If you experience any problems, "
#~ "please contact us."
#~ msgstr ""
#~ "下載並解壓縮 zip 壓縮檔後，在終端機中執行<code> ./ installer.sh </code>。如果您遇到任何問題，請與我們聯繫。"

#~ msgid "Go back to home page"
#~ msgstr "返回首頁"

#~ msgid "alpha/beta"
#~ msgstr "alpha/beta"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "贊助"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "討論區"

#~ msgid "Just For Kicks"
#~ msgstr "Just For Kicks"

#~ msgid "Zrythm + BJumblr jam"
#~ msgstr "Zrythm + BJumblr jam"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Video by <a href=\"https://sonomu.club/@rghvdberg\">Rob van den Berg</a>"
#~ msgstr "由 <a href=\"https://sonomu.club/@rghvdberg\">Rob van den Berg</a> 創作"

#~ msgid "Video by <a href=\"https://mastodon.social/@unfa\">unfa</a>"
#~ msgstr "由 <a href=\"https://mastodon.social/@unfa\">unfa</a> 創作"

#~ msgid "Video by <a href=\"https://mamot.fr/@tillparisot\">Till Parisot</a>"
#~ msgstr "由 <a href=\"https://mamot.fr/@tillparisot\">Till Parisot</a> 創作"
